Bienvenidos al repositorio de Inteligencia Artificial

Modo de uso:

mkdir /path/to/your/project
cd /path/to/your/project
git init
//Reemplazar "ia" por cualquier nombre que le queramos poner al repositorio.
git remote add ia https://mandevill3@bitbucket.org/mandevill3/inteligencia-artificial.git

Create your first file, commit, and push

touch Readme.txt
nano Readme.txt
//escribir instrucciones de setup..

git add Readme.txt
git commit -m 'Cambios en Readme'
git push -u ia master